Netflix睇返哥普拉套吸血殭屍驚情400年

完全唔識欣賞冇睇過
頭先一口氣煲完成成套
美術指導同服裝都係世界級
每個鏡頭運用同燈光好考究
劇情就無謂講太耳熟能詳
純睇故事嘅一定會嗌救命
但故事佈局同氣氛好有古典小說色彩
導演對文學嘅消化能力真係一流
另外選角又係無敵
加利奧文當年已經爐火純青
淨係睇佢個人表現已經係一種享受

另外奇洛李維斯同雲露娜維達
兩個當年好pure好true
兩個都靚到好似童話世界走出黎
揀佢兩個拍古典小說真係一絕

兩個最近合照

以前完全唔識欣賞冇睇過

will?will~~~~

是的好撚正

正評是給乳搖的

多謝哥普拉
當年雲路娜維達得21歲咋

Today standard: Terribly lack of diversity

金童玉女 佢2個好似行過一排？

好彩奇洛李維斯冇揀佢
條女唔係好人黎

細個睇到佢地扑野個幕唔知點解睇到我好驚 以為扑野係好痛苦

人狼同女配角人獸交

純睇故事都好好睇喎（細個未識欣賞拍攝手法效果）

係衰吸毒
仲有其他唔好？

偷野、換畫換過好多手

記得嗰時細個喺戲院睇

Johnny Depp 食左winona 隻豬

女係咪Stranger Things主角個老母？

有時間睇埋夜訪吸血鬼

兩個襯吖
雖然我都想係我

你又知我未睇既

係
敵唔過歲月

細個睇俾隻疆屍嚇到瞓唔著

後生時靚到痴線

D 轉埸鏡頭勁精彩，唔係就咁剪埋就算👍

應該係異形4個機械人

同一個演員黎

Winona後生真係靚得好緊要

講經典靚既吸血鬼片多數係呢2套

原來係佢

唉

而家咁嘅年紀嚟講重係超晒班喎

化個靚妝咪靚囉

呢套同 Interview with the Vampire 呢兩套絕對係吸血鬼片之中既經典。

Interview with the Vampire hmvod 有得免費睇。

套野好好j，女主角玩ntr
女主角個fd大波姣+玩人獸交
仲有果幾個vampire's bride幾正，尤其Monica Bellucci

覺得依家都唔差喎 當然冇後生個陣咁靚 算keep到

精靈公主變左C9

睇開D服裝設計都值回票價

分唔到邊個靚仔啲

年輕成名壓力大

兩套真係好撚正，gary oldman 入到城個 look 又係好撚有型。

個德古拉見人生得似自己老婆就捉走人

佢果時偷野, 香港新聞都有報
有無人知,果單偷野係咪好影響佢星途

女主比Johnny deep屌過

有案底一定會影響星途
因為佢哋開戲之前要買保險
有案底就可能冇公司承保
羅拔唐尼就係衰左吸毒幾乎玩完
唔記得邊個拍心口保佢(好似Mel Gibson)先拍得成Ironman
雲露娜維達衰左偷野之後被人爆左佢吸毒好多年
好彩既係偷野判得好輕
吸毒唔係斷正
但有段時間拍唔到戲
亦都冇人敢搵佢拍大片